[
    {
        "randomId": 6
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Yiga amerika",
            "answer": "Yiga muri amerika"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Ayiriwe ataravura",
            "answer": "Amirire"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Umukeno mwinshi",
            "answer": "Imikeno (umwikubo w'umukeno urenze umwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Umwana wa musaza w'umuntu",
            "answer": "Umwisengeneza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Kugura urusyo",
            "answer": "Gukosha urusyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Ayacamukijwe agashyirwamo imibavu",
            "answer": "Amadahano"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Aho basohokera bataha",
            "answer": "Ku irembo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Kugendera kimwe",
            "answer": "Kugendera rimwe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Kuyasuka mu gisabo",
            "answer": "Kuyabuganiza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Iyo ufite komitimenti [commitment] kubaka inzu ntibigora",
            "answer": "Iyo wabyiyemeje kubaka inzu  ntibigora"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Aduhe ubusobanuro burambuye",
            "answer": "Aduhe ibisobanura birambuye"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Ibuye baseraho",
            "answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Ibiti bakingisha mu irembo",
            "answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Ibuye bashesha",
            "answer": "Ingasire"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Se (nyina) b'umukwe wawe, umukazana wawe",
            "answer": "Bamwana wawe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Ay'inka yapfushije",
            "answer": "Ubusuri"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Uwo muntu yafashwe ari kumwe n'ibiyobyabwenge",
            "answer": "Uwo muntu yafatanywe ibiyobyabwenge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Inka nyinshi",
            "answer": "Ishyo (zigeze ku munani)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Ishyo ryinshi",
            "answer": "Amashyo (umwikubo w'ishyo rirenze rimwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Kumara amata mu kintu",
            "answer": "Kuyagwizamo"
        }
    }
]